邊個風水師傅好

想搵個師傅批下今年紫微斗數同八字運程
有無推介？
2020已經過得一塌糊塗，2021一開始就有白事

幾歲

就28

黃既有楊天命

搵人同你性交轉運

比人燒舖嗰個？

本窮狗

你小心害死樓主

佢有解釋過，佢點會講有人會做特狗

佢曾經批中過2004年歐洲國家盃希臘捧盃
係未比賽前

我都想知有冇好準嘅師傅推介？

連登有位 關谷正德 巴打幫人免費算命，開咗好多個post，自己search啦。我親身試過，講性格好準

周街神棍。🙂

李居明

蔣文正

黃既有胡秀聰

果郎cf
有facebook
但我未幫襯過

Me.
不過你自己都爆哂有乜好睇

許果朗

只要比八字佢（一定要比啱）
唔使透露任何其他資料
佢就算到你過去發生過咩事（eg:邊一年盲腸炎入醫院、邊一年分過手）

如果你覺得準，先比錢開始算未來
超值

我有fd識幫人批八字 同埋幫人寫命書咁
試過比佢批覺得幾準
不過你真係有興趣你覆我 我再留佢tg比你啦
廢時好似我喺度r生意咁

我算過，未來就暫時唔知啦，算過去嘅都俾佢講中曬

佢唔準得好緊要

咁勁

講過去準到有少少驚，仲講埋我前世

八字都睇到前世 咁勁